其實高官問責制仲存唔存在??

聽呢個詞聽左十尻幾年..除左當年梁錦松同掃把頭..都無出現過..成個城市差唔到25%人上街搵個人負責下台真係咁難???

名實存亡

問責制只係試用於司局長

問責only
冇話要下台

自從689做特首之後就冇左

林鄭，李家超，盧偉聰

至少呢幾個應該人頭落地

梁錦松真係唔好彩